大學係比你讀書嘅地方 唔係俾你溝女出pool

唔該你班大學生安分守己
唔好成日再諗啲情情塔塔既野

尤其係外國讀書個班撚樣
洗老竇老母錢成幾百萬
你走去social 溝女？
你都唔對得住你屋企人？
有冇諗過屋企人辛苦賺錢
唔係俾你溝女 玩

A0咪A0，讀成書有錢大把女啦
倒不如將溝女既時間放落讀書度
攞埋個 first hon咁啲女女已經冧你啦

利申 八大n展 A0

已看破紅塵

我愛讀書

冇人駁到

加油
欣賞你唔隨波逐流
不過
加油啦

大學嘛 一半讀書 一半學做人啦 溝女 都係學做人嘅一種嚟

點解唔可以一邊讀書一邊溝女呢

點解first hon就會有女女冧你

隔住個mon都聞到個個soc搞緊群交無你份果陣酸味

分手會傷心的
溝女又晒精神

總括嚟講影響對學業嘅專注

我發現只有溝唔到女嘅人先會講啲咁嘅嘢
係咪樓主你...

跑咗 不過冇影相擺上Facebook

讀書勁

八大

就快去kong u讀 master
到時大把女女

大學係讀書同做愛嘅地方

樓主升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。樓主依然一個，但他說：「不緊要，我拎到first hon，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

樓主努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

樓主年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺樓主到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

樓主年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

最好結咗婚先做愛
太年輕唔太合適 即使已經成人

收皮啦樓主
自己溝唔到女就係到怨天尤人
關咩外國唔外國事 , 賴得就賴
尼D咪loser ge 表現
你係勁ge , 就應該有好ge time management
邊讀書邊溝女, 讀書又勁又溝到女
你自己打個飛機反醒下啦死毒撚

我都冇溝過女
純粹見到你班大學生有感而發

簡直係升中四了大學版

公司係比你工作嘅地方 唔係俾你溝女出pool
老人院係比你安老嘅地方 唔係俾你溝女出pool

理性討論
練習下社交能力絕對唔係問題
相反淨係識讀書 出黎社會最多比人撚狗

始終求學時期唔太適合
你忽略咗溝女嘅時候要付出嘅精神
同埋分咗手之後傷心嘅情感可能會影響學業

好多人都羨慕我每個sem都過3爆4
點樣俾人撚狗法

有實力就唔怕比人撚狗啦

屌 係街度笑左出黎

學業唔係你想像中咁重要
同埋人生重要既野太多
一定要學識兼顧
讀書果時唔學下拍拖學下點處理感情
第時出黎做野俾感情影響工作仲大鍋

清心水清

比啲上司搶哂功勞啦 除非有實力到成間公司無左你唔得

樓豬毒撚 此post已完

我有做跑步

乜撚野叫「做跑步」？
你講野奇奇怪怪咁，你支那落黎嫁？

屌 本身諗住打做運動

22個淨係掛住讀書player

毒男三十歲了

好多人？？？你吹姐幾多都得啦
無社交又上嚟開post叫春
可憐

樓豬老豆老母就專心搵錢啦，生咩仔啫。

有冇諗過屋企人辛苦供你讀書
又有幾多人要借關窿讀書

其實專心讀書係已經係基本

呢個不一樣啊
佢地係事業有成之後先生我
根本好多香港人都應該咁樣做

Where有叫春
我唔想大學生泥足深陷

hoball

大學邊洗溝女 正正常常都俾女溝咖啦

咁人地讀大學都可以學業有成先有女溝
根本好多大學生都係咁做
定樓豬你成績唔得無女溝呀

我的確係冇女
但係cgpa都有 4

咁你就反省下啦
咁都無女

通常追唔到女都係咁樣安慰自己

毒撚

事實就唔好咁大聲講出黎

讀到書就會有錢？

你淨係可以做一件事，兼顧唔到其他嫁？
通常呢啲人都係first hon唔到 淨係識死讀書

點解去外國讀書等於燒屋企人錢？
你無朋友先會講呢啲嘢

你以為個個都落club social
又穿金戴銀周身名牌咩

好多人西餐都唔敢出街食
日日自己煮清菜白飯
無堂就返part time

去外國讀書果班係中產
但係佢地洗父母錢 壓力都好大
今時今日外國畢業已經無晒光環
唔會比本地學生舒服

讀書係比你出pool既地方 唔係比你大學

關你撚事?
我未拎first hon都已經食緊女

利申 三大神科 C10

即使你可以兼顧同學業
難保分手之後唔會比件事影響？

笑what
我就黎去 kong u讀master

屌 呢個駁唔到

讀書點解要同社交割裂？

非社交割裂
只係唔好花心機時間溝女

點解無人講受仔溝 溝仔
女權撚: 物化女性？

係喎
有啲人識女朋友係要曬時間曬心機架喎
咁你都係乖乖地讀書喇

女權撚正是我口中所講
唔撚讀書 好事多為既木咀

所以我cgpa過4
有代價的

屌你老母大陸仔

Ust?

雖然大學係要讀書
但你口吻成個果啲廢老咁
總有人又拍拖又讀書讀得勁嘅

你啱的
但有幾多個可以咁做？